{"lang": ["French"], "series": "europeana/FRA/l_echo_de_paris", "title": "L'\u00e9cho de Paris"}
{"lang": ["French"], "series": "europeana/FRA/le_gaulois", "title": "Le Gaulois"}
{"lang": ["French"], "series": "europeana/FRA/l_intransigeant", "title": "L'Intransigeant"}
{"lang": ["French"], "series": "europeana/FRA/ouest_eclair_ed_de_rennes", "title": "Ouest Eclair (\u00c9d. de Rennes)"}
{"lang": ["French"], "series": "europeana/FRA/la_presse", "title": "La Presse"}
{"lang": ["French"], "series": "europeana/FRA/le_temps", "title": "Le Temps"}
{"lang": ["French"], "series": "europeana/FRA/la_croix", "title": "La Croix"}
{"lang": ["French"], "series": "europeana/FRA/le_figaro", "title": "Le Figaro"}
{"lang": ["French"], "series": "europeana/FRA/l_humanite", "title": "L'Humanit\u00e9"}
{"lang": ["French"], "series": "europeana/FRA/le_siecle", "title": "Le Si\u00e8cle"}
{"lang": ["French"], "series": "europeana/FRA/le_constitutionnel", "title": "Le Constitutionnel"}
{"lang": ["French"], "series": "europeana/FRA/l_action_francaise", "title": "L'Action Fran\u00e7aise"}
{"lang": ["French"], "series": "europeana/FRA/ouest_eclair_ed_de_nantes", "title": "Ouest Eclair (\u00c9d. de Nantes)"}
{"lang": ["French"], "series": "europeana/FRA/le_petit_journal", "title": "Le Petit Journal"}
{"lang": ["French"], "series": "europeana/FRA/le_petit_parisien", "title": "Le Petit Parisien"}
{"lang": ["French"], "series": "europeana/FRA/le_petit_journal_illustre_supplement_du_dimanche", "title": "Le Petit Journal illustr\u00e9 Suppl\u00e9ment du dimanche"}
{"lang": ["French"], "series": "europeana/FRA/le_matin", "title": "Le Matin"}
{"lang": ["French"], "series": "europeana/FRA/le_journal_des_debats_politiques_et_litteraires", "title": "Le Journal des D\u00e9bats politiques et litt\u00e9raires"}
{"lang": ["French"], "series": "europeana/FRA/l_univers", "title": "L'Univers"}
{"lang": ["French"], "series": "europeana/FRA/ouest_eclair_ed_de_caen", "title": "Ouest Eclair (\u00c9d. de Caen)"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/volkswirtschaftliche_blatter", "title": "Volkswirtschaftliche Bl\u00e4tter"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/der_tiroler", "title": "Der Tiroler"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/volksblatt", "title": "Volksblatt"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/kleiner_gasthof_und_geschaftsanzeiger", "title": "Kleiner Gasthof- und Gesch\u00e4ftsanzeiger"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/handels_geschafts_verkehrs_und_intelligenzblatt", "title": "Handels-, Gesch\u00e4fts-, Verkehrs- und Intelligenzblatt"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/brixener_chronik", "title": "Brixener Chronik"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/pustertaler_bote", "title": "Pustertaler Bote"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/jedem_etwas", "title": "Jedem Etwas"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/tiroler_zeitung", "title": "Tiroler Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/der_ladiner", "title": "Der Ladiner"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/innzeitung", "title": "Innzeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/der_hausfreund", "title": "Der Hausfreund"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/der_sammler", "title": "Der Sammler"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/bolletino_ufficiale_prefettura_di_bolzano", "title": "Bolletino Ufficiale Prefettura di Bolzano"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/bozner_tagblatt", "title": "Bozner Tagblatt"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/land_und_volk", "title": "Land und Volk"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/beilage_zum_pustertaler_boten", "title": "Beilage zum Pustertaler Boten"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/alpenzeitung", "title": "Alpenzeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/anzeiger_zum_pustertaler_boten", "title": "Anzeiger zum Pustertaler Boten"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/lienzer_zeitung", "title": "Lienzer Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/ueberetscher_gemeindeblatt", "title": "Ueberetscher Gemeindeblatt"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/der_nornenbrunnen", "title": "Der Nornenbrunnen"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/bollettino_ufficiale_prefettura_di_trento", "title": "Bollettino Ufficiale Prefettura di Trento"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/l_amik_di_ladins", "title": "L'Amik di Ladins"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/dolomiten", "title": "Dolomiten"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/suedtiroler_landeszeitung", "title": "Suedtiroler Landeszeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/bozner_nachrichten", "title": "Bozner Nachrichten"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/volksrecht", "title": "Volksrecht"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/maiser_wochenblatt", "title": "Maiser Wochenblatt"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/bozner_zeitung", "title": "Bozner Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/suedtiroler_heimat", "title": "Suedtiroler Heimat"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/fogli_annunzi_legali_prefettura_bolzano", "title": "Fogli Annunzi Legali Prefettura Bolzano"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/sterzinger_bezirksanzeiger", "title": "Sterzinger Bezirksanzeiger"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/dolomiten_landausgabe", "title": "Dolomiten Landausgabe"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/andreas_hofer_wochenblatt", "title": "Andreas-Hofer-Wochenblatt"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/weitere_beilagen", "title": "Weitere Beilagen"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/fogli_annunzi_legali_prefettura_trento", "title": "Fogli Annunzi Legali Prefettura Trento"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/tiroler_volksbote", "title": "Tiroler Volksbote"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/bozner_kriegsblaettchen", "title": "Bozner Kriegsblaettchen"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/meraner_zeitung", "title": "Meraner Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/calender_de_gherdeina", "title": "Calender de Gherdeina"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/tiroler_zeitung_wochenblatt_fur_katholiken", "title": "Tiroler Zeitung - Wochenblatt f\u00fcr Katholiken"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/bote_fur_tirol", "title": "Bote f\u00fcr Tirol"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/der_burggraefler", "title": "Der Burggraefler"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/volksbote", "title": "Volksbote"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/praktische_mitteilungen", "title": "Praktische Mitteilungen"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/ITA/sonntagsblatt_illustriertes_sonntagsblatt", "title": "Sonntagsblatt/ Illustriertes Sonntagsblatt"}
{"lang": ["Russian"], "series": "europeana/POL/nase_vrema", "title": "Nase Vrema"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/gazeta_warszawska", "title": "Gazeta Warszawska"}
{"lang": ["Yiddish"], "series": "europeana/POL/unzer_express", "title": "Unzer Express"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/goniec_warszawski", "title": "Goniec Warszawski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/oredownik_ilustrowany_dziennik_narodowy_i_katolick", "title": "Or\u0119downik [Ilustrowany Dziennik Narodowy i Katolicki]"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/g%82os_krajny", "title": "G\u0142os Krajny"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/kurjer_warszawski", "title": "Kurjer Warszawski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/g%82os_narodowy", "title": "G\u0142os Narodowy"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/polska_zbrojna", "title": "Polska Zbrojna"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/POL/freie_presse", "title": "Freie Presse"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/g%82os_mazowiecki", "title": "G\u0142os Mazowiecki"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/gazeta_rawicka", "title": "Gazeta Rawicka"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/warszawski_dziennik_narodowy_wyd_b", "title": "Warszawski Dziennik Narodowy. Wyd. B"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/wieczorna_gazeta_wilenska", "title": "Wieczorna Gazeta Wile\u0144ska"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/lwowski_ilustrowany_express_poranny", "title": "Lwowski Ilustrowany Express Poranny"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/express_poranny", "title": "Express Poranny"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/robotnik", "title": "Robotnik"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/telegram_wieczorny", "title": "Telegram Wieczorny"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/dziennik_wilenski", "title": "Dziennik Wile\u0144ski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/dziennik_slaski", "title": "Dziennik \u015al\u0105ski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/gazeta_gdynska", "title": "Gazeta Gdy\u0144ska"}
{"lang": ["Ukrainian"], "series": "europeana/POL/dilo", "title": "Dilo"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/gazeta_powszechna", "title": "Gazeta Powszechna"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/kurjer_wilenski", "title": "Kurjer Wile\u0144ski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/ilustrowany_goniec_wieczorny", "title": "Ilustrowany Goniec Wieczorny"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/abc_nowiny_codzienne", "title": "ABC Nowiny Codzienne"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/kurier_warszawski", "title": "Kurier Warszawski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/pobudka", "title": "Pobudka"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/s%82owo", "title": "S\u0142owo"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/g%82os_radzionkowski", "title": "G\u0142os Radzionkowski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/echo", "title": "Echo"}
{"lang": ["Yiddish"], "series": "europeana/POL/s%82onimer_wort", "title": "S\u0142onimer Wort"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/wiek_nowy", "title": "Wiek Nowy"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/gazeta_kartuska", "title": "Gazeta Kartuska"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/kurier_poranny_wyd_che%82mskie", "title": "Kurier Poranny. Wyd. che\u0142mskie"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/gazeta_robotnicza", "title": "Gazeta Robotnicza"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/ilustrowany_kuryer_codzienny", "title": "Ilustrowany Kuryer Codzienny"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/POL/volkszeitung", "title": "Volkszeitung"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/p%82omyk", "title": "P\u0142omyk"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/tempo_dnia", "title": "Tempo Dnia"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/goniec_czestochowski", "title": "Goniec Cz\u0119stochowski"}
{"lang": ["Russian"], "series": "europeana/POL/nasz_przeglad", "title": "Nasz Przegl\u0105d"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/g%82os_poranny", "title": "G\u0142os Poranny"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/ma%82y_dziennik", "title": "Ma\u0142y Dziennik"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/dziennik_urzedowy_komisarza_cywilnego_przy_dowodzt", "title": "Dziennik Urz\u0119dowy Komisarza Cywilnego przy Dow\u00f3dztwie Obrony Warszawy"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/POL/kujawischer_bote", "title": "Kujawischer Bote"}
{"lang": ["Ukrainian"], "series": "europeana/POL/russkij_go%82os", "title": "Russkij Go\u0142os"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/g%82os_smigielski", "title": "G\u0142os \u015amigielski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/gazeta_pomorska", "title": "Gazeta Pomorska"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/monitor_polski", "title": "Monitor Polski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/wieczor_warszawski", "title": "Wiecz\u00f3r Warszawski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/czas_7", "title": "Czas-7"}
{"lang": ["Yiddish"], "series": "europeana/POL/dos_judisze_togblat", "title": "Dos Judisze Togblat"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/dziennik_ludowy_i_powszechny", "title": "Dziennik Ludowy i Powszechny"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/g%82os_mazurski", "title": "G\u0142os Mazurski"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/POL/der_deutsche_in_polen", "title": "Der Deutsche in Polen"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/kurjer_poranny", "title": "Kurjer Poranny"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/izraelita", "title": "Izraelita"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/g%82os_wolsztynski", "title": "G\u0142os Wolszty\u0144ski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/dziennik_bia%82ostocki", "title": "Dziennik Bia\u0142ostocki"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/dziennik_polski", "title": "Dziennik Polski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/gazeta_jarocinska", "title": "Gazeta Jaroci\u0144ska"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/gazeta_grudziadzka", "title": "Gazeta Grudzi\u0105dzka"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/gazeta_obornicka", "title": "Gazeta Obornicka"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/POL/der_deutsche_wegweiser", "title": "Der Deutsche Wegweiser"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/gazeta_lwowska", "title": "Gazeta Lwowska"}
{"lang": ["Ukrainian"], "series": "europeana/POL/zemla_i_wola", "title": "Zeml\u00e2 i Wol\u00e2"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/ilustrowany_goniec_poranny", "title": "Ilustrowany Goniec Poranny"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/dziennik_kresowy", "title": "Dziennik Kresowy"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/POL/posener_tageblatt", "title": "Posener Tageblatt"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/hajnt", "title": "Hajnt"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/dziennik_bydgoski", "title": "Dziennik Bydgoski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/g%82os_polski", "title": "G\u0142os Polski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/gazeta_polska", "title": "Gazeta Polska"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/kurjer_polski", "title": "Kurjer Polski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/dziennik_kujawski", "title": "Dziennik Kujawski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/dobry_wieczor_kurier_czerwony", "title": "Dobry Wiecz\u00f3r. Kurier Czerwony"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/nowy_dziennik", "title": "Nowy Dziennik"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/gazeta_pleszewska", "title": "Gazeta Pleszewska"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/ilustrowany_dziennik_ludowy", "title": "Ilustrowany Dziennik Ludowy"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/gazeta_polska_codzienne_pismo_katolicko_narodowe_d", "title": "Gazeta Polska : codzienne pismo katolicko-narodowe dla wszystkich stan\u00f3w"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/gazeta_krotoszynsko_kozminska", "title": "Gazeta Krotoszy\u0144sko-Ko\u017ami\u0144ska"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/kurjer_poznanski", "title": "Kurjer Pozna\u0144ski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/gazeta_nadnotecka", "title": "Gazeta Nadnotecka"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/gazeta_wagrowiecka", "title": "Gazeta W\u0105growiecka"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/g%82os_wagrowiecki", "title": "G\u0142os W\u0105growiecki"}
{"lang": ["Yiddish"], "series": "europeana/POL/undzer_tog", "title": "Undzer Tog"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/nowy_kurier", "title": "Nowy Kurier"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/gazeta_wspolna", "title": "Gazeta Wsp\u00f3lna"}
{"lang": ["Ukrainian"], "series": "europeana/POL/russkoe_slovo", "title": "Russkoe Slovo"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/g%82os_slaski", "title": "G\u0142os \u015al\u0105ski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/gazeta_kaliska", "title": "Gazeta Kaliska"}
{"lang": ["Yiddish"], "series": "europeana/POL/zag%82embier_cajtung", "title": "Zag\u0142embier Cajtung"}
{"lang": ["Yiddish"], "series": "europeana/POL/cajt", "title": "Cajt"}
{"lang": ["Yiddish"], "series": "europeana/POL/baranovicer_kurier", "title": "Baranovi\u010der Kurier"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/g%82os_lubelski", "title": "G\u0142os Lubelski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/ilustrowany_dziennki_ludowy_i_powszechny", "title": "Ilustrowany Dziennki Ludowy i Powszechny"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/g%82os_lidzbarski", "title": "G\u0142os Lidzbarski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/polska_zachodnia", "title": "Polska Zachodnia"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/dziennik_poznanski", "title": "Dziennik Pozna\u0144ski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/gazeta_kaszubska", "title": "Gazeta Kaszubska"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/codzienna_gazeta_handlowa", "title": "Codzienna Gazeta Handlowa"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/s%82owo_narodowe_wyd_a", "title": "S\u0142owo Narodowe. Wyd. A"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/POL/wochen_post", "title": "Wochen-Post"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/POL/deutsche_tageszeitung", "title": "Deutsche Tageszeitung"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/jerozolima_wyzwolona", "title": "Jerozolima Wyzwolona"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/goniec_poranny", "title": "Goniec Poranny"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/kurier_poznanski", "title": "Kurier Pozna\u0144ski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/kurjer_lwowski", "title": "Kurjer Lwowski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/g%82os_pomorza", "title": "G\u0142os Pomorza"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/chwila", "title": "Chwila"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/dzien_dobry", "title": "Dzie\u0144 Dobry!"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/dziennik_krakowski", "title": "Dziennik Krakowski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/gazeta_krakowska", "title": "Gazeta Krakowska"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/g%82os_leszczynski", "title": "G\u0142os Leszczy\u0144ski"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/POL/express_wilenski", "title": "Express Wile\u0144ski"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/DEU/altonaer_nachrichten", "title": "Altonaer Nachrichten"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/DEU/norddeutsche_nachrichten", "title": "Norddeutsche Nachrichten"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/DEU/neue_hamburger_zeitung", "title": "Neue Hamburger Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/DEU/hamburger_anzeiger", "title": "Hamburger Anzeiger"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/DEU/altonaer_nachrichten_hamburger_neueste_zeitung", "title": "Altonaer Nachrichten / Hamburger neueste Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/DEU/hamburger_nachrichten", "title": "Hamburger Nachrichten"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/DEU/borsen_halle_ab_1905_hamburgischer_correspondent_u", "title": "B\u00f6rsen-Halle / ab 1905: Hamburgischer Correspondent und neue hamburgische B\u00f6rsen-Halle"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/DEU/borsen_halle", "title": "B\u00f6rsen-Halle"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/laane_teataja", "title": "L\u00e4\u00e4ne Teataja"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/film_ja_elu", "title": "Film ja Elu"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/paevaleht", "title": "P\u00e4evaleht"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/tallinna_teataja", "title": "Tallinna Teataja"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/jutuleht", "title": "Jutuleht"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/esmaspaev", "title": "Esmasp\u00e4ev"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/herold", "title": "Herold"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/abieluleht", "title": "Abieluleht"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/uleriiklise_kaupmeeste_seltside_keskliidu_teated", "title": "\u00dcleriiklise Kaupmeeste Seltside Keskliidu Teated"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/uus_eesti_narva_uudised", "title": "Uus Eesti Narva Uudised"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/eesti_postimees", "title": "Eesti Postimees"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/waba_maa", "title": "Waba Maa"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/eesti_kirik", "title": "Eesti Kirik"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/uus_eesti_parnu_uudised", "title": "Uus Eesti P\u00e4rnu Uudised"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/maa_haal", "title": "Maa H\u00e4\u00e4l"}
{"lang": ["Russian"], "series": "europeana/EST/eestimaa_kubermangu_teataja", "title": "Eestimaa Kubermangu Teataja"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/EST/liflandskie_gubernskie_vedomosti_livlandische_gouv", "title": "\u041b\u0438\u0444\u043b\u044f\u043d\u0434\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0433\u0443\u0431\u0435\u0440\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0432\u0435\u0434\u043e\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 = Livl\u00e4ndische Gouvernements-Zeitung"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/maaliit", "title": "Maaliit"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/sakala", "title": "Sakala"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/tallinna_sober", "title": "Tallinna S\u00f5ber"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/nool_tartu", "title": "Nool Tartu"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/wirulane", "title": "Wirulane"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/laane_haal", "title": "L\u00e4\u00e4ne H\u00e4\u00e4l"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/edasi", "title": "Edasi"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/hommikleht", "title": "Hommikleht"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/sonumed", "title": "S\u00f5numed"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/virumaa_teataja", "title": "Virumaa Teataja"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/saarlane", "title": "Saarlane"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/kaja", "title": "Kaja"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/nomme_sona", "title": "N\u00f5mme S\u00f5na"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/perno_postimees", "title": "Perno Postimees"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/toe_haal", "title": "T\u00f5e H\u00e4\u00e4l"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/jarva_teataja", "title": "J\u00e4rva Teataja"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/EST/revaler_bote", "title": "Revaler Bote"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/laanemaa", "title": "L\u00e4\u00e4nemaa"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/uhistegelised_uudised", "title": "\u00dchistegelised Uudised"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/EST/nool_tallinn", "title": "Nool Tallinn"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/vorarlberger_landes_zeitung", "title": "Vorarlberger Landes-Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/die_presse", "title": "Die Presse"}
{"lang": ["Greek, Modern"], "series": "europeana/AUT/eideseis_dia_ta_anatolika_mere", "title": "Eideseis dia ta anatolika mere"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/fremden_blatt", "title": "Fremden-Blatt"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/klagenfurter_zeitung", "title": "Klagenfurter Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/die_bombe", "title": "Die Bombe"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/nordbohmisches_volksblatt", "title": "Nordb\u00f6hmisches Volksblatt"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/militar_zeitung", "title": "Milit\u00e4r-Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/sonntagsblatter", "title": "Sonntagsbl\u00e4tter"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/salzburger_chronik", "title": "Salzburger Chronik"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/illustrirtes_wiener_extrablatt", "title": "Illustrirtes Wiener Extrablatt"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/neuigkeits_welt_blatt", "title": "Neuigkeits-Welt-Blatt"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/znaimer_wochenblatt", "title": "Znaimer Wochenblatt"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/osterreichische_buchdrucker_zeitung", "title": "\u00d6sterreichische Buchdrucker-Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/vorarlberger_zeitung", "title": "Vorarlberger Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/marburger_zeitung", "title": "Marburger Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/die_debatte", "title": "Die Debatte"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/internationale_ausstellungs_zeitung", "title": "Internationale Ausstellungs-Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/feldkircher_anzeiger", "title": "Feldkircher Anzeiger"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/wiener_landwirtschaftliche_zeitung", "title": "Wiener Landwirtschaftliche Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/wiener_sonntags_zeitung", "title": "Wiener Sonntags-Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/agramer_zeitung", "title": "Agramer Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/wiener_moden_zeitung", "title": "Wiener Moden-Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/salzburger_volksblatt_die_unabhangige_tageszeitung", "title": "Salzburger Volksblatt: die unabh\u00e4ngige Tageszeitung f\u00fcr Stadt und Land Salzburg"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/frauenblatter", "title": "Frauenbl\u00e4tter"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/innsbrucker_nachrichten", "title": "Innsbrucker Nachrichten"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/extract_schreiben_oder_europaeische_zeitung", "title": "Extract-Schreiben oder Europaeische Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/populare_osterreichische_gesundheits_zeitung", "title": "Popul\u00e4re \u00f6sterreichische Gesundheits-Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/wiener_feuerwehr_zeitung", "title": "Wiener Feuerwehr-Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/neues_fremden_blatt", "title": "Neues Fremden-Blatt"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/feldkircher_zeitung", "title": "Feldkircher Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/wiener_vororte_zeitung", "title": "Wiener Vororte-Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/oesterreichisches_journal", "title": "Oesterreichisches Journal"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/wiener_zeitung", "title": "Wiener Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/osterreichische_badezeitung", "title": "\u00d6sterreichische Badezeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/wiener_salonblatt", "title": "Wiener Salonblatt"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/bregenzer_wochenblatt", "title": "Bregenzer Wochenblatt"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/die_neuzeit", "title": "Die Neuzeit"}
{"lang": ["Croatian"], "series": "europeana/AUT/nasa_sloga", "title": "Nasa Sloga"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/allgemeine_land_und_forstwirthschaftliche_zeitung", "title": "Allgemeine land- und forstwirthschaftliche Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/vaterlandische_blatter_fur_den_osterreichischen_ka", "title": "Vaterl\u00e4ndische Bl\u00e4tter f\u00fcr den \u00f6sterreichischen Kaiserstaat"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/wiener_theater_zeitung", "title": "Wiener Theater-Zeitung"}
{"lang": ["Greek, Modern"], "series": "europeana/AUT/ellenikos_telegraphos_etoi_eideseis_dia_ta_anatoli", "title": "Ell\u0113nikos t\u0113legraphos: \u0113toi eid\u0113seis dia ta anatolika mere. Politik\u0113, philologik\u0113 te emporik\u0113 eph\u0113meris"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/die_emancipation_zeitschrift_fur_frauen", "title": "Die Emancipation. Zeitschrift f\u00fcr Frauen"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/osterreichische_feuerwehrzeitung", "title": "\u00d6sterreichische Feuerwehrzeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/politische_frauen_zeitung_sonntags_beilage_zur_tag", "title": "Politische Frauen-Zeitung. Sonntags-Beilage zur Tages-Presse"}
{"lang": ["Greek, Modern"], "series": "europeana/AUT/philologikos_telegraphos", "title": "Philologikos telegraphos"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/jorgel_briefe", "title": "J\u00f6rgel Briefe"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/linzer_volksblatt", "title": "Linzer Volksblatt"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/blatter_fur_musik_theater_und_kunst", "title": "Bl\u00e4tter f\u00fcr Musik, Theater und Kunst"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/osterreichische_zeitschrift_fur_verwaltung", "title": "\u00d6sterreichische Zeitschrift f\u00fcr Verwaltung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/weltausstellung_wiener_weltausstellungs_zeitung", "title": "Weltausstellung: Wiener Weltausstellungs-Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/volksblatt_fur_stadt_und_land", "title": "Volksblatt f\u00fcr Stadt und Land"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/neue_wiener_musik_zeitung", "title": "Neue Wiener Musik-Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/deutsche_zeitung", "title": "Deutsche Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/prager_abendblatt", "title": "Prager Abendblatt"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/das_vaterland", "title": "Das Vaterland"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/die_gartenlaube_fur_osterreich", "title": "Die Gartenlaube f\u00fcr \u00d6sterreich"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/zeitschrift_fur_notariat_und_freiwillige_gerichtsb", "title": "Zeitschrift f\u00fcr Notariat und freiwillige Gerichtsbarkeit in \u00d6sterreich"}
{"lang": ["Greek, Modern"], "series": "europeana/AUT/ephemeris", "title": "Ephemeris"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/wienerische_kirchenzeitung", "title": "Wienerische Kirchenzeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/tages_post", "title": "Tages-Post"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/neue_freie_presse", "title": "Neue Freie Presse"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/freie_padagogische_blatter", "title": "Freie P\u00e4dagogische Bl\u00e4tter"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/feldkircher_wochenblatt", "title": "Feldkircher Wochenblatt"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/die_vedette_militar_zeitschrift", "title": "Die Vedette. Milit\u00e4r-Zeitschrift"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/union", "title": "Union"}
{"lang": ["Greek, Modern"], "series": "europeana/AUT/hermes_ho_logios", "title": "Hermes ho logios"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/cur_liste_bad_ischl", "title": "Cur-Liste Bad Ischl"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/wiener_abendzeitung", "title": "Wiener Abendzeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/der_humorist", "title": "Der Humorist"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/grazer_volksblatt", "title": "Grazer Volksblatt"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/teplitz_schonauer_anzeiger", "title": "Teplitz-Sch\u00f6nauer Anzeiger"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/janus", "title": "Janus"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/gerichtshalle", "title": "Gerichtshalle"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/leitmeritzer_zeitung", "title": "Leitmeritzer Zeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/der_floh", "title": "Der Floh"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/osterreichische_buchhandler_correspondenz", "title": "\u00d6sterreichische Buchh\u00e4ndler-Correspondenz"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/figaro", "title": "Figaro"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/siebenburgisch_deutsches_wochenblatt", "title": "Siebenb\u00fcrgisch-deutsches Wochenblatt"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/kikeriki", "title": "Kikeriki"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/morgen_post", "title": "Morgen-Post"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/allgemeine_osterreichische_gerichtszeitung", "title": "Allgemeine \u00d6sterreichische Gerichtszeitung"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/AUT/vorarlberger_volks_blatt", "title": "Vorarlberger Volks-Blatt"}
{"lang": ["French"], "series": "europeana/LUX/journal_historique_et_litteraire", "title": "Journal historique et litt\u00e9raire"}
{"lang": ["French"], "series": "europeana/LUX/la_clef_du_cabinet_des_princes_de_l_europe", "title": "La clef du cabinet des princes de l'Europe"}
{"lang": ["Finnish"], "series": "europeana/FIN/lahden_lehti", "title": "Lahden Lehti"}
{"lang": ["Finnish"], "series": "europeana/FIN/kaiku", "title": "Kaiku"}
{"lang": ["Swedish"], "series": "europeana/FIN/borga_nya_tidning", "title": "Borg\u00e5 Nya Tidning"}
{"lang": ["Finnish"], "series": "europeana/FIN/karjalatar", "title": "Karjalatar"}
{"lang": ["Finnish"], "series": "europeana/FIN/keski_suomi", "title": "Keski-Suomi"}
{"lang": ["Swedish"], "series": "europeana/FIN/hufvudstadsbladet", "title": "Hufvudstadsbladet"}
{"lang": ["Finnish"], "series": "europeana/FIN/wiipuri", "title": "Wiipuri"}
{"lang": ["Swedish"], "series": "europeana/FIN/vasabladet", "title": "Vasabladet"}
{"lang": ["Finnish"], "series": "europeana/FIN/uusi_aura", "title": "Uusi Aura"}
{"lang": ["Finnish"], "series": "europeana/FIN/turun_lehti", "title": "Turun Lehti"}
{"lang": ["Finnish"], "series": "europeana/FIN/satakunta", "title": "Satakunta"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/LVA/valmieras_zinotajs", "title": "Valmieras Zi\u0146ot\u0101js"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/zemgales_balss", "title": "Zemgales Balss"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/valmierietis", "title": "Valmierietis"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/jaunais_kurzemnieks", "title": "Jaunais Kurzemnieks"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/drywas_gorigajs_pilykums", "title": "\"Drywas\" Gorigajs pilykums"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/cina", "title": "C\u012b\u0146a"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/baltija", "title": "Baltija"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/LVA/valmieras_zinojumu_lapa", "title": "Valmieras Zi\u0146ojumu Lapa"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/LVA/limbazu_zinas", "title": "Limba\u017eu Zi\u0146as"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/jauno_letgola", "title": "Jaun\u014d Letgola"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/valmieras_aprinka_zinotajs", "title": "Valmieras Apri\u0146\u0137a Zi\u0146ot\u0101js"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/jauno_drywa", "title": "Jaun\u014d Drywa"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/dienas_lapa", "title": "Dienas Lapa"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/zemnika_bolss", "title": "Zemn\u012bka Bolss"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/sekla", "title": "S\u0113kla"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/pilseta_un_lauki", "title": "Pils\u0113ta un Lauki"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/majas_draugs", "title": "M\u0101jas Draugs"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/peterburgas_avizes", "title": "P\u0113terburgas Av\u012bzes"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/LVA/anzeiger_fur_goldingen_und_windau", "title": "Anzeiger f\u00fcr Goldingen und Windau"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/uz_prieksu", "title": "Uz priek\u0161u!"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/drywa", "title": "Drywa"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/liauzu_bolss", "title": "Liau\u017eu Bolss"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/jauna_dienas_lapa", "title": "Jaun\u0101 Dienas Lapa"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/wentspils_apskata_svetdienas_pielikums", "title": "\"Wentspils Apskata\" Sv\u0113tdienas pielikums"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/kuldigas_zinas", "title": "Kuld\u012bgas Zi\u0146as"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/apskats", "title": "Apskats"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/latvijas_socialistiskas_padomju_valdibas_zinotajs", "title": "Latvijas Soci\u0101listisk\u0101s Padomju Vald\u012bbas Zi\u0146ot\u0101js"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/gazeta_dla_vseh", "title": "\u0413a\u0437\u0435\u0442\u0430 \u0414\u043b\u044f \u0412\u0441\u0435\u0445\u044a"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/jauna_avize", "title": "Jaun\u0101 Av\u012bze"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/latvija", "title": "Latvija"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/LVA/windausche_zeitung", "title": "Windausche Zeitung"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/kurzemnieks", "title": "Kurzemnieks"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/tevija", "title": "T\u0113vija"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/zemnika_zinas", "title": "Zemn\u012bka Zi\u0146as"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/balss", "title": "Balss"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/majas_viesis", "title": "M\u0101jas Viesis"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/peterburgas_latvietis", "title": "P\u0113terburgas Latvietis"}
{"lang": ["Russian"], "series": "europeana/LVA/segodna", "title": "\u0421\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/ventspils_apskats", "title": "Ventspils Apskats"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/ventas_balss", "title": "Ventas Balss"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/sakla", "title": "S\u0101kla"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/patiesiba", "title": "Paties\u012bba"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/baltijas_vestnesis", "title": "Baltijas V\u0113stnesis"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/sarkanais_sports", "title": "Sarkanais Sports"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/talavietis", "title": "T\u0101lavietis"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/ziemellatvija", "title": "Zieme\u013clatvija"}
{"lang": ["Russian"], "series": "europeana/LVA/rizskij_vestnik", "title": "\u0420\u0438\u0436\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0412\u0435\u0441\u0442\u043d\u0438\u043a"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/jaunais_vords", "title": "Jaunais V\u014drds"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/kurlmemo_dzive", "title": "Kurlm\u0113mo Dz\u012bve"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/kuldigas_balss", "title": "Kuld\u012bgas Balss"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/vidzemnieks", "title": "Vidzemnieks"}
{"lang": ["Russian"], "series": "europeana/LVA/libavskoe_russkoe_slovo", "title": "\u041b\u0438\u0431\u0430\u0432\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0421\u043b\u043e\u0432\u043e"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/LVA/rigasche_rundschau", "title": "Rigasche Rundschau"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/limbazu_vestnesis", "title": "Limba\u017eu V\u0113stnesis"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/LVA/mitausche_zeitung", "title": "Mitausche Zeitung"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/jauna_dzive", "title": "Jaun\u0101 Dz\u012bve"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/rigas_avize", "title": "R\u012bgas Av\u012bze"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/jaunais_ventspils_apskats", "title": "Jaunais Ventspils Apskats"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/jaunas_zinias", "title": "Jaunas Zinias"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/astonpadsmitais_novembris", "title": "Asto\u0146padsmitais Novembris"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/ventas_straume", "title": "Ventas Straume"}
{"lang": ["Polish"], "series": "europeana/LVA/dzwon", "title": "Dzwon"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/atbalss", "title": "Atbalss"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/latvijas_psr_augstakas_padomes_prezidija_zinotajs", "title": "Latvijas PSR Augst\u0101k\u0101s Padomes prezidija zi\u0146ot\u0101js"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/LVA/kurlandskie_gubernskie_vedemosti", "title": "\u041a\u0443\u0440\u043b\u044f\u043d\u0434\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0413\u0443\u0431\u0435\u0440\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0412\u0435\u0434\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/rigas_apskats", "title": "R\u012bgas Apskats"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/valmieras_aprinka_stradnieku_un_bez_zemnieku_padom", "title": "Valmieras Apri\u0146\u0137a Str\u0101dnieku un Bez zemnieku Padomes Bi\u013cetens"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/LVA/rigas_pilsetas_policijas_avize", "title": "R\u012bgas Pils\u0113tas Policijas Av\u012bze"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/musu_laiki", "title": "M\u016bsu Laiki"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/ventspils_avize", "title": "Ventspils Av\u012bze"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/zemgalietis", "title": "Zemgalietis"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/wentspils_apskats", "title": "Wentspils Apskats"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/kurzeme", "title": "Kurzeme"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/goriga_maize_drywas_pilykums", "title": "Goriga Maize. \"Drywas\" pilykums"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/ventspils_atbalss", "title": "Ventspils Atbalss"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/zemgale", "title": "Zemgale"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/ilustretais_zurnals", "title": "Ilustr\u0113tais \u017durn\u0101ls"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/vienibas_vestnesis", "title": "Vien\u012bbas V\u0113stnesis"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/LVA/goldingenscher_anzeiger", "title": "Goldingenscher Anzeiger"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/latvijas_kareivis", "title": "Latvijas Kareivis"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/auseklis", "title": "Auseklis"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/jaunakas_zinas", "title": "Jaun\u0101k\u0101s Zi\u0146as"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/gaisma", "title": "Gaisma"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/stradnieks", "title": "Str\u0101dnieks"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/musu_dzive", "title": "M\u016bsu Dz\u012bve"}
{"lang": ["German"], "series": "europeana/LVA/latvijas_saha_vestnesis", "title": "Latvijas \u0160aha V\u0113stnesis"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/speks", "title": "Sp\u0113ks"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/valdibas_vestnesis", "title": "Vald\u012bbas V\u0113stnesis"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/kurzemes_vards", "title": "Kurzemes V\u0101rds"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/kurzemes_zinas", "title": "Kurzemes Zi\u0146as"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/bitite", "title": "Bit\u012bte"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/latvietis", "title": "Latvietis"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/drywas_ziniskajs_pilykums", "title": "\"Drywas\" Ziniskajs pilykums"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/kuldigas_vestnesis", "title": "Kuld\u012bgas V\u0113stnesis"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/briva_zeme", "title": "Br\u012bv\u0101 Zeme"}
{"lang": ["Estonian"], "series": "europeana/LVA/liflandskie_gubernskie_vedemosti", "title": "\u041b\u0438\u0444\u043b\u044f\u043d\u0434\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0413\u0443\u0431\u0435\u0440\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0412\u0435\u0434\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/nomalnieku_vestnesis", "title": "Noma\u013cnieku V\u0113stnesis"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/orojs_drywas_pilykums", "title": "Orojs. \"Drywas\" pilykums"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/jauno_straume", "title": "Jaun\u014d Straume"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/ventspils_izglitibas_audzinasanas_un_saimniecibas_", "title": "Ventspils Izgl\u012bt\u012bbas, Audzin\u0101\u0161anas un Saimniec\u012bbas V\u0113stnesis"}
{"lang": ["Latvian"], "series": "europeana/LVA/latgalits", "title": "Latgal\u012bts"}
